有冇人有口臭困擾

除左刷牙同食少D垃圾

唔好成日鬧人

有冇解決方法？

要搵出係咩原因導致口臭，腸胃因致嘅話唔係擦牙就有用

智慧牙都係

好似食肉多都會

腸胃既應該平時去街飲果D清熱涼茶?

自從用咗呢隻產品，我可以有效咁管教好腸胃，而家可以定時定候去廁所，仲唔會做成肚瀉添。

清宿便

咁熟口面既呢句

係巴士到

Dicky 定jacky